一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷宣傳被指「冇龜」的海天堂龜苓膏，更足本訪問海天堂老闆，有美化海天堂、公器私用、誤導市民之嫌。

黐線 又批鬥